冬天屙屎三日一次 夏天屙屎一日一次

夏天果陣一日/兩日屙一次
但依家冬天就三/四屙一次

你地會唔會都係咁